# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-08 19:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-15 10:26+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: form.py:14
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: form.py:16 form.py:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: form.py:18
msgid "Password again"
msgstr "再次输入密码"

#: form.py:20 form.py:28 form.py:59 form.py:161 templates/base.html:37
#: templates/edit_tree.html:115 templates/index.html:8
#: templates/view_tree.html:30
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: form.py:24
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: form.py:33 templates/submit_list.html:11
msgid "Tree ID"
msgstr "系统树ID"

#: form.py:35
msgid "Taxonomy"
msgstr "类群"

#: form.py:37
msgid "Species"
msgstr "物种"

#: form.py:39 templates/tree_list.html:12
msgid "Tree title"
msgstr "树标题"

#: form.py:43 form.py:98
msgid "Tree type"
msgstr "树类型"

#: form.py:43 form.py:44
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: form.py:45 form.py:99
msgid "Species tree"
msgstr "物种树"

#: form.py:46 form.py:100
msgid "Gene tree"
msgstr "基因树"

#: form.py:47 form.py:101
msgid "Dating tree"
msgstr "时间树"

#: form.py:48 form.py:98 form.py:102 form.py:115
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: form.py:50 form.py:135
msgid "Publish year"
msgstr "发表年份"

#: form.py:52 form.py:137
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: form.py:54 templates/tree_list.html:14
msgid "Title"
msgstr "论文标题"

#: form.py:56 form.py:144
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: form.py:57 form.py:147
msgid "DOI"
msgstr "论文DOI"

#: form.py:67
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: form.py:91
msgid "Tree title <span class=\"text-danger h5\">*</span>"
msgstr "树标题 <span class=\"text-danger h5\">*</span>"

#: form.py:94
msgid ""
"Tree files (NEXUS or newick format) <span class=\"text-danger "
"h5\">*</span>"
msgstr "树文件（NEXUS或NWK格式） <span class=\"text-danger h5\">*</span>"

#: form.py:104
msgid "Matrix title"
msgstr "比对矩阵标题"

#: form.py:108
msgid "Matrix file (fasta format)"
msgstr "比对矩阵文件（fasta格式）"

#: form.py:110
msgid "Matrix type"
msgstr "比对矩阵类型"

#: form.py:110 form.py:111
msgid "Nucleic acid"
msgstr "核苷酸序列"

#: form.py:112
msgid "Amino acid"
msgstr "氨基酸序列"

#: form.py:113
msgid "Morphological"
msgstr "形态特征"

#: form.py:114
msgid "Combination"
msgstr "组合型数据"

#: form.py:116
msgid "Cover image (.jpg or .png)"
msgstr "封面图片"

#: form.py:117
msgid "Submit for news"
msgstr "是否提交至首页展示"

#: form.py:118
msgid "Add more"
msgstr "添加下一棵树"

#: form.py:120
msgid "Finish submit"
msgstr "完成提交"

#: form.py:124 form.py:153
msgid "Email <span class=\"text-danger h5\">*</span>"
msgstr "邮箱 <span class=\"text-danger h5\">*</span>"

#: form.py:129
msgid "Taxonomy <span class=\"text-danger h5\">*</span>"
msgstr "类群 <span class=\"text-danger h5\">*</span>"

#: form.py:131
msgid "root node or lineage name"
msgstr "类群名称"

#: form.py:133 templates/tree_list.html:15
msgid "Journal"
msgstr "期刊"

#: form.py:139
msgid "Article title"
msgstr "期刊标题"

#: form.py:142 templates/index.html:24
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: form.py:149
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: form.py:157
#, fuzzy
msgid "Lineage <span class=\"text-danger h5\">*</span>"
msgstr "邮箱 <span class=\"text-danger h5\">*</span>"

#: views.py:289
msgid "Tree not found."
msgstr "指定系统树未找到"

#: views.py:300 views.py:310 views.py:331
msgid "Treefile not found."
msgstr "指定树文件未找到"

#: views.py:506
#, python-format
msgid "%(not_found)s of %(total)s nodes have invalid name."
msgstr "%(total)s个节点中的%(not_found)s个未识别出对应物种名称"

#: views.py:507
msgid ""
"Node name in tree file should be \"scientific name with other id\" format"
" (eg. Oryza sativa id9999"
msgstr "系统树文件中节点的名称应当为\"物种名 其他ID\"的格式（例如 Oryza sativa id9999）"

#: views.py:512
msgid "Bad tree file. The file should be UTF-8 encoding nexus or newick format."
msgstr "系统树文件无法识别，应当为utf-8编码（或ascii编码）的NEXUS或NWK格式"

#: views.py:560
msgid "Taxonomy name not found. Currently only support accepted name."
msgstr "未找到指定类群名称。目前仅支持接收名"

#: views.py:566
msgid "Submit info ok."
msgstr "提交信息成功"

#: views.py:580
#, python-format
msgid "Submit No.%(n)s tree ok."
msgstr "提交第%(n)s棵树成功"

#: views.py:587
#, python-format
msgid "Submit No.%(n)s trees ok."
msgstr "成功提交%(n)s棵系统树"

#: views.py:588
#, python-format
msgid "Submit finished. Your study ID is %(study_id)s"
msgstr ""

#: views.py:591
#, python-format
msgid "Your TreeID are %(tree_id_list)s"
msgstr ""

#: views.py:607
msgid "Submit not found."
msgstr "提交未找到"

#: views.py:632
msgid "Remove ok."
msgstr "删除成功"

#: views.py:670
msgid "Subscribe ok."
msgstr ""

#: templates/base.html:35 templates/edit_tree.html:113
#: templates/view_tree.html:28
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:36 templates/edit_tree.html:114 templates/index.html:7
#: templates/view_tree.html:29
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: templates/base.html:38 templates/edit_tree.html:116
#: templates/view_tree.html:31
msgid "Tree list"
msgstr "系统树列表"

#: templates/base.html:39 templates/edit_tree.html:117
#: templates/view_tree.html:32
msgid "Submit list"
msgstr "提交列表"

#: templates/base.html:40
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: templates/base.html:42 templates/edit_tree.html:120
#: templates/view_tree.html:35
msgid "My trees"
msgstr "我的树"

#: templates/base.html:43 templates/edit_tree.html:121
#: templates/view_tree.html:36
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:45 templates/edit_tree.html:123
#: templates/view_tree.html:38
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/base.html:52 templates/edit_tree.html:132
#: templates/view_tree.html:47
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:78
msgid "Plant Science Data Center of CAS"
msgstr "中国科学院植物科学数据中心"

#: templates/base.html:79 templates/view_tree.html:70
msgid "Copyright 2022"
msgstr ""

#: templates/edit_tree.html:118
msgid "Back to View"
msgstr "切换到可视化"

#: templates/index.html:5
msgid "Search, Visualize, Analyze and Submit"
msgstr "查询、可视化、分析提交系统发育树"

#: templates/index.html:9
msgid "Demo"
msgstr "查看示例"

#: templates/index.html:29
msgid "Tree"
msgstr "系统树"

#: templates/index.html:30 templates/tree_list.html:31
msgid "Article"
msgstr "论文"

#: templates/index.html:33
msgid "Last updated"
msgstr "更新日期"

#: templates/index.html:37
msgid "More..."
msgstr "更多"

#: templates/submit_2.html:5
msgid "Cancel submit"
msgstr "撤销提交"

#: templates/submit_list.html:9
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/submit_list.html:10
msgid "date"
msgstr "日期"

#: templates/submit_list.html:12
msgid "Tree file ID"
msgstr "树文件ID"

#: templates/submit_list.html:13
msgid "Study ID"
msgstr "研究ID"

#: templates/submit_list.html:14
msgid "Matrix ID"
msgstr "比对矩阵ID"

#: templates/submit_list.html:16
msgid "Manage"
msgstr "操作"

#: templates/submit_list.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/tree_list.html:13
msgid "Year"
msgstr "日期"

#: templates/tree_list.html:16
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/tree_list.html:28
msgid "View"
msgstr "可视化"

#: templates/tree_list.html:29 templates/view_tree.html:33
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/tree_list.html:34
msgid "Matrix"
msgstr "比对矩阵"

#: templates/view_tree.html:69
msgid "Power by Flask 2.2.2 and Bootstrap 4 "
msgstr ""

#~ msgid "Species Tree"
#~ msgstr "物种树"

#~ msgid "Phylogeny tree"
#~ msgstr "系统树"

